警察 消防 救護 我想問你有乜野好嘈？

三個部門我都有識既朋友
大約既工作性質我都知少少
隔離飯香就一撚定嫁啦 有邊個唔係踩人地托自己？你入職之前無諗過嫁？你知有好壞 你衡量過先會做嫁 又唔係大家一堆人係到抽籤 分部門 咁有乜理由要去踩人地拎光環？

救護辛苦就一定嫁啦 咁多年黎政府講既濫用救護車服務有幾多真係事後追究 根本各個管理層就驚有事上身 明明係一d on9病人 都怕一個唔覺意 唔出車個撚樣又唔知點解死撚左 所以先至寧願辛苦伙記做多幾轉 人又請得少 伙食福利又無
但叫做少手尾跟 一係confirm 死亡就留個body 係現場交俾警察做後續 一係就送去醫院 生與死兩條路 緊左 而且仲有體力勞苦既工種

消防就人人都話返一放二 又話夜晚八點打後就可以上床訓 一覺訓天光 沖涼收工 先唔講半夜有call要起身急急腳出去做野 就算你無野做都唔會訓得安樂 你幻想夜晚訓頭上有個鬧鐘 唔撚知會唔會響 又唔知幾時響 響幾次？你諗下就知係訓唔到
大大話話仲要平常保養裝備 出去查食肆、商場
無事咪無事 有事咪搵命搏

警察就係連登算數啦 講咩都無作為
其實內部分好多部門 基本上香港事無大小都關警察或同佢地有份
小至軍裝 都有手尾跟 例如精神病case 警察同救護都會到病者報案地點 之後會有警察留係救護車到陪個傻佬去醫院 去到醫院後續都係留比警察 死人case 無論係即場死定送去醫院死 屍體都係由警察去檢查 影相 證實身份 然後安排家屬認領遺體 當日仲要去陪家屬認 仲未計其他會上法庭既案件 手續同程序多不勝數

所以根本個個部門都有唔同職責 永遠就覺得人地好撚hea 自己好撚慘 歡喜既咪轉部門囉

師兄 甘你係邊個部門